傑志 vs 武里南聯 討論區

傑志 Kitchee vs 武里南聯 Buriram United
日期Date ：18/8/2018
時間Time：20:00
地點Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium

傑志正選陣容 Starting lineup：
1. 王振鵬 Wang Zhenpeng
3.丹尼 Dani Cancela
7. 費蘭度 Fernando
9. 盧卡斯 Lucas Silva
13. 李毅凱 Li Ngai Hoi
16. 林恩許 Jared Lum
19. 黃洋 Huang Yang
20. 林柱機 Matt Lam
21. 唐建文 Tong Kin Man
22. 施素高 Momo Sissoko
90. 金奉珍 Kim Bong Jin
__________________________________________________
Kitchee vs Buriram United | 2000 kick-off

訂購按次收費觀看直播(pay per view)：

今場最多可換11人

武里南聯無黎

點討論?

睇個on9cc都要俾錢

🇨🇦 🇧🇷 🇦🇺
🇧🇷 🇨🇳 🇲🇱 🇭🇰
🇪🇸 🇭🇰 🇰🇷
🇨🇳

以前亞視直接擺上youtube

Bet365
Kitchee 2.6
Draw 3.5
Burrian United 2.25

咁睇得起傑志

Buriram United 2.25

可能有球星

武里南聯好勁架喎

支持大傑志 你估唔洗付出啊

唔想付出俾白粉報

又推行垃圾徵費

聽講扯紅旗

兩隊會唔會係差咁少

有冇巴文字直播一下

F7唔錯
Momo 未見作用

成百六蚊張

分分鐘得幾十條友買

場波oncc之後有無重溫?

點解要俾錢睇直播 做乜尻

冇 精華都吾知會吾會剪

學bomba

建議以後每場港超直播都收費

肥鳩開前6碼空氣

屌你盧卡斯

鵬

泰仔踢得好棘

泰仔罰球中柱，補射鵬接實

傑 1:0

F7

F7朋友隊

靚波

客隊平半阿ching 點會差得少

F7 繼續Carry

F7 FC

武里南12m

内容不存在

邊個on9 handball?

1-1

好似係Bong

迪奧高12m

sor

The page you requested cannot be displayed at the moment. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

所以bomba就咁死左

HT 1:1

比得錢睇直播不如入場

HT 1-1

btw 頸已側

傑志狀態ok，唔似未開季

入波片段

幾靚

今場Matt踢得幾好

好勤力係前場搶波做壓迫

但亞洲賽冇得出佢

註做外援

今場成隊中場都屌過momo咁濟

lucas未收身咁

條友企定定係度踢波，又慢

泰迪 2-1

羅拔組織

Robert 助攻
泰迪 goal

Tadic and Robert

第一腳波

泰仔自己波子機撞番入去

簽Robert 好過施素高

施素高已簽左

施素高伏撚到仆街

個羅拔仔啲波幾爽

幾有森巴味

好勁

好撚廢？大約咩級數

屎雪糕

不繼為其他人製造機會

迪奧高罰球直入 2-2

貼柱

唔係講笑，肥鳩的作用真係冇乜人代替到

3205人入場

唔差喎

估佢唔到

屌你老母 收50蚊網上

網上直播幾多人睇緊

武里南紅咗件

友賽都紅咁冇體育精神?